[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

我係上一個po 主
[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

求下你，遊行完冇嘢做如果想認識信仰，即刻去中環參加敬拜，我地需要人聲

入我地channel 有地址

勇敢為矛，基督為盾
對準不義，各施其職

推

Push

全世界推post

Pish

推post

推！

三教合流影響會唔會再大啲

大力推

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

幫你推推

推推推

push

再推

人手置頂

如果你叫到人，我地無任歡迎

其實念佛機重慳水慳力

和現非行完可以過嚟中聯辦唱聖詩保護勇武
勇武為劍，和理非為盾

將榮譽奉獻俾神既真正意思

sing hallelujah to the lord

推晒上去！

push 守住中環，唔好比班狗多面夾攻

推呀 愛你地呀

聖詩

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

PUSH

黎西灣啦

推post大使係度！推啊推

齊星哈利路亞

come and join us

一齊黎守護香港 愛每一個人

幫手叫人，我好無助攻

我無野講

願你國度降臨

pushhhhhhhh
Sing hallelujah to the Lord

【願你國度降臨】
詩集：無言的讚頌，12

永久不變萬千世代，仍然無更改，
神國度到永久，遠超過在這世上，
無論何權柄，神寶座在至高處。
縱使黑暗遮蔽你面，但你寶座終不改變，
榮耀定再彰顯於世界。
願你國度降臨！願你國度降臨！
願你的旨意行在我們當中，直到永久；
願你國度降臨！願你國度降臨！
願你的旨意行在我們當中，直到永永遠遠。

無野講

i love Jesus
i love hk

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

因你是我主，我避難所，我盾牌和詩歌

支聯辦氣紛緊張

願窮盡力氣高聲唱 忠心打那最美好的仗

神又豈止於聖殿中
他憐恤 受壓的人
主帳幕在人間

仲有無基督徒去緊

就算世界刮著狂風暴雨
我心仍是穩妥安舒
無論前路灰暗 憂傷困倦
祢讓我站穩 磐石之處

多d人有信仰等

有冇喺連登以外嘅宣傳 基督徒同連登感覺雖然有但係唔多overlap

容我唱哀歌 哀哭這城市
求祢側耳 側耳聽這地聲音
求主賜下憐憫 憐恤老弱與孤兒
重現如大水的公義

Stand News 立場新聞

share 呢兩條link！！

721

當然 但係本身我諗大會都可以thru facebook之類spread

在這彎曲悖謬世代
互愛互信可有價值嗎
捨己 不求自己益處
誰願付上這代價

信就有希望 不甘安於現況
被世界同化 活著如剩下軀殼
進到冷街窄巷 尋找那些失喪
讓貧窮弱勢 再得見光

祢愛如何美麗 哪怕生於亂世
以沉重代價 除掉絕望污穢
教我看生與死 高舉愛的真理
奮力前行 必有轉機
無懼世界歪理

而家喺邊到

spread住先
宜家呢刻就靠我地人手推post了

遮打

主能夠!!!

唔夠和理非既人！！！！！
你係和理非既就過去，唔勇猛都有野可以為義士做到

Pushhh

主求你充滿我們，來醫治這地，
痛苦疾病要過去，神蹟在運行，
主求你充滿我們，來轉化這地，
黑暗權勢要離去。

主求你充滿我們，來醫治這地，
全地看見你榮耀，你復興降臨，
主求你充滿我們，來轉化這地，
全地尊榮你聖名，為你而站立。

How great is our God, sing with me
How great is our God, and all will see
How great, how great is our God

憑信，他離別吾珥；因信，全然奉上愛子；
憑信，還有人全力抓住天使，贏到祝福、換了名字...

憑信，他行近紅海；因信，連潮浪也分開；
憑信，曾有人被困於獅子坑內，仍敬拜上帝，發誓至死不改！

西環警察已布防

君王就在這裡，我們歡然獻祭，
擁戴你為王，榮耀都歸於你，
君王就在這裡，大能彰顯這地，
和散那歸於至高神主耶穌！！！！！

Push !

我無嘢講 推

推
和理非去個到

推，和理非要人多先安全

以家出發去西環

Sing hallelujah to the Lord!!
小妹不才 淨係可以係度幫大家推下po咋

依家去西環

基督徒，中聯辦需要你

以家出發

基督徒！！
需要你嚟Sing hallelujah呀！！

唔係基督徒嘅和理非！！
我地好歡迎你嚟同我地一齊認識信仰呀！！

現場係唔係仲有集會？

去到邊？

遮打出發去中聯辦

遮打花園係唔係仲有集會？

互相幫助

光復香港，時代革命！——————————————— 七大訴求 ———————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

係
依家重有

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

Pushhhh